Lady M 好唔好食 ?

黎緊同女朋友去食

乜真係有人鍾意食 Lady M變態㗎

又黃又好食by王宗堯

未食過
窮撚食唔起

哪有女你老母

屌你老母 藍店嚟

又抽

暴動手足王宗堯話係黃

食一次試下就夠

王宗堯都食喎

神說要有光，就有了光 (創世記 1:3)
宗堯說它黃，它就是黃 (人西先生手記 1:3)

蝦蝦蝦

太甜 千層口感一pai 野咁， 用coupon 補差額先食下，俾全數不了

問渣狗同佢隻祖搖啦

好撚普通 完全冇特別